https://github.com/LabOzzy/vosk-dictation/releases/download/v1.0/VOSK_Dictation-x86_64.AppImage
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>com.labozzy.vosk-dictation</id>
  <name>VOSK Dictation</name>
  <summary>Говоришь голосом — получаешь текст. Офлайн. Прямо туда, где мигает курсор.</summary>
  <summary xml:lang="en">Speak with your voice — get text. Offline. Directly into the focused window.</summary>
  <description>
    <p> Удерживай Alt 1.2 секунды — начнётся запись. Повторно удержи Alt 1.2 секунды — запись остановится. Текст будет распознан и вставлен туда, где находился курсор.</p>
    <p> Отображаются системные уведомления и звуковые сигналы при: включении программы, старте записи, завершении и распознавании, вставке текста.</p>
    <p> Работает полностью оффлайн, ничего никуда не передаёт.</p>
    <p> Использует VOSK (Kaldi), AppImage не требует установки, полностью автономен.</p>
    <p> Особенности: лёгкая модель vosk-model-small-ru-0.22, иконка в трее с кнопкой "Остановить", автоматическая вставка текста с помощью xdotool, уведомления и звук через notify-send и paplay, нет встроенной пунктуации.</p>
    <p> Поддерживаются любые дистрибутивы с возможностью запуска AppImage: Ubuntu, Mint, Debian, Arch, Manjaro, Fedora, openSUSE, Elementary, Pop!_OS.</p>

    <p xml:lang="en"> Hold Alt for 1.2 seconds — recording will start. Hold Alt again for 1.2 seconds — recording stops. Text will be recognized and inserted into the last active window.</p>
    <p xml:lang="en"> Shows system notifications and sound alerts on: program start, recording, recognition, and text insertion.</p>
    <p xml:lang="en"> Works 100% offline. No data is sent anywhere.</p>
    <p xml:lang="en"> Based on VOSK (Kaldi). AppImage does not require installation, fully portable.</p>
    <p xml:lang="en"> Features: lightweight vosk-model-small-ru-0.22, tray icon with Stop button, automatic text insertion via xdotool, notifications via notify-send, sounds via paplay, no punctuation model included.</p>
    <p xml:lang="en"> Supports any Linux distro capable of running AppImage: Ubuntu, Mint, Debian, Arch, Manjaro, Fedora, openSUSE, Elementary, Pop!_OS.</p>
  </description>
  <developer_name>Ozzy</developer_name>
  <project_license>MIT</project_license>
  <url type="homepage">https://github.com/LabOzzy/vosk-dictation</url>
 <url type="downloads">https://github.com/LabOzzy/vosk-dictation/releases/download/v1.0/VOSK_Dictation-x86_64.AppImage</url>
  <url type="bugtracker">https://github.com/LabOzzy/vosk-dictation/issues</url>
  <url type="donation">mailto:billkodji1@gmail.com</url>
  <releases>
    <release version="1.0" date="2025-04-20">
      <description>
        <p>🔹 Первый релиз: AppImage, оффлайн-распознавание, запись по Alt, уведомления и звук, вставка текста, иконка в трее.</p>
        <p xml:lang="en">🔹 First release: AppImage, offline speech recognition, Alt recording, notifications and sound, text insertion, tray icon.</p>
      </description>
    </release>
  </releases>
  <url type="downloads">https://github.com/LabOzzy/vosk-dictation/releases/download/v1.0/VOSK_Dictation-x86_64.AppImage</url>
  <content_rating type="oars-1.1"/>
  <keywords>
    <keyword>vosk</keyword>
    <keyword>speech</keyword>
    <keyword>dictation</keyword>
    <keyword>offline</keyword>
    <keyword>voice</keyword>
    <keyword>AppImage</keyword>
    <keyword>xdotool</keyword>
  </keywords>
</component>

